
# @author：Karajan

### 博客地址：http://www.cnblogs.com/wangking/p/5881149.html

本文旨在加深对前端知识点的理解，资料来源于网络，由本人收集整理。

会持续更新的哦！不过鉴于广大网友们的想法，我拆成了N个小文件，方便大家记忆看到哪儿了，好做笔记等。

另外，如果大家在面试过程中遇到了一些问题不会，可以把问题，提到这里：
https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/issues/1
我们一起寻求解决。

#### 目录
    readme
        1.md
        2.md
        3.md
        4.md
        5.md
        6.md
        7.md
        8.md
        9.md
        10.md
        11.md
        12.md
        13.md
        14.md
        15.md
        16.md
        17.md
        18.md
        19.md
        20.md
        21.md
        22.md
        23.md


### 陆续更新......

# 在GitHub上收集的最全的前端资源汇总（包括前端学习、前端开发资源、前端求职面试等）

> 个人结合github上各位大神分享的资源进行了简单的汇总整理，每一个条目下面都有丰富的资料，是前端学习、工作的好帮手。

<br>

## [最近有人问我react的面试题,我总结了一些,供大家参考学习](https://www.cnblogs.com/wangking/p/9354368.html)

<br>

## [结合个人经历总结的前端入门方法](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/01-FE-learning-master)


作者：qiu https://github.com/qiu-deqing

源地址：https://github.com/qiu-deqing/FE-learning


## [前端学习路径](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/26-front-end-learning-path)

作者： 余博伦 https://github.com/discountry

源地址：https://zhuanlan.zhihu.com/p/21935921

## [JavaScript 全栈工程师培训教程](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/30-jstraining)
作者： 阮一峰 https://github.com/ruanyf

源地址：https://github.com/ruanyf/jstraining

## [前端开发者手册](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/02-fedHandlebook-master)(学习前端的实践手册)

作者：Pomy https://github.com/dwqs

中文源地址：https://github.com/dwqs/fedHandlebook

阅读地址：https://dwqs.gitbooks.io/frontenddevhandbook/content/

英文原版地址：https://www.frontendhandbook.com/

资源下载: 
- [PDF版](http://pan.baidu.com/s/1c0frhIS)
- [MOBI版](https://www.gitbook.com/book/dwqs/frontenddevhandbook/details)

## [前端开发笔记本](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/03-FEND_Note-master)

作者：Li Xinyang https://github.com/li-xinyang

源地址：https://github.com/li-xinyang/FEND_Note

阅读地址：http://li-xinyang.gitbooks.io/frontend-notebook/

资源下载: [PDF版](https://www.gitbook.com/download/pdf/book/li-xinyang/frontend-notebook)

## [最全的资源教程——前端涉及的所有知识体系](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/04-Front-end-tutorial-master)

作者：JadeYang https://github.com/nicejade

源地址：https://github.com/nicejade/Front-end-tutorial

## [大前端工具集——程序猿的百宝箱](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/28-fetool-master) （0916）
作者：聂微东 https://github.com/nieweidong

源地址：https://github.com/nieweidong/fetool

阅读地址：http://www.fefork.com/fetool

## [100+ 超全的web开发工具和资源](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/24-100+Web-Development-Tools-and-Resources)

译者：稀土区 https://xituqu.com/

源地址：https://xituqu.com/170.html

## [前端技能汇总](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/05-fks-master)

作者：Jackson Tian https://github.com/JacksonTian

源地址：https://github.com/JacksonTian/fks

阅读地址：http://html5ify.com/fks/

## [Web前端开发技术栈](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/06-WebFrontEndStack-master)

作者：Wilson Chen https://github.com/unruledboy

源地址：https://github.com/unruledboy/WebFrontEndStack


## [前端开发所使用语言的主流学习资源汇集指南](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/07-Front-End-Develop-Guide-master)

作者：icepy https://github.com/icepy

源地址：https://github.com/icepy/Front-End-Develop-Guide

## [GitHub上值得关注的前端项目](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/08-github-FE-project-master)


## [前端开发相关的优秀网站、博客、以及活跃开发者](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/09-front-end-collect-master)

作者：Luo Lei https://github.com/foru17

源地址：https://github.com/foru17/front-end-collect

## [国内知名 IT 公司前端团队 (排名不分先后)](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/08-github-FE-project-master)

作者：Mingdong Luo https://github.com/mdluo

源地址：https://github.com/mdluo/awesome-fe-team

## [关于程序员读书-大牛们的书单汇总](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/11-about-reading)

作者：Mingdong Luo https://github.com/mdluo

源地址：https://mdluo.github.io/blog/about-reading/

## [Github个人收集的优秀JavaScript项目](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/12-JavaScript-project)

作者：Daiyichen https://github.com/Daiyichen

源地址：https://github.com/Daiyichen/Front-end-tutorial/blob/master/project.md

## [免费的计算机编程类中文书籍](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/13-free-programming-books-zh_CN-master)

作者：迷渡 https://github.com/justjavac

源地址：https://github.com/justjavac/free-programming-books-zh_CN

阅读地址：http://siberiawolf.com/free_programming/index.html

## [前端开发书签](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/14-frontend-dev-bookmarks-master)

作者：张正雄 https://github.com/zzxadi

源地址：https://github.com/zzxadi/frontend-dev-bookmarks

## [收集有趣的、富有交互的前端教程](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/15-fun-front-end-tutorials-master)

作者：JiangShui Yu https://github.com/yujiangshui

源地址：https://github.com/yujiangshui/fun-front-end-tutorials

## [前端代码审查清单](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/16-front-end-code-checklist-master)

作者：JiangShui Yu https://github.com/yujiangshui

源地址：https://github.com/yujiangshui/front-end-code-checklist

## [移动前端资源整理](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/17-Mobile-front-end-tutorial-master)

作者：Ionic China https://github.com/IonicChina

源地址：https://github.com/IonicChina/Mobile-front-end-tutorial

## [前端开发规范手册](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/27-front-end-style-guide)
作者：阿树 https://github.com/Aaaaaashu

源地址：https://github.com/Aaaaaashu/Guide

阅读地址：http://zhibimo.com/read/Ashu/front-end-style-guide/

##  [Web前端开发规范文档](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/25-web-develop-standard-master)

作者：kc https://github.com/kangcafe

源地址：https://github.com/kangcafe/web_develop_standard


## [适用于小团队的前端规范](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/18-fun-front-end-tutorials-master)

作者：hzlzh https://github.com/hzlzh

源地址：https://github.com/hzlzh/Front-End-Standards

阅读地址：http://front-end-standards.com/

<br>

# 前端求职面试

<br>

## [关于程序员求职简历汇总（包含一些优秀简历示例）](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/19-about-resume)

作者：Mingdong Luo https://github.com/mdluo

源地址：https://mdluo.github.io/blog/about-resume/

## [关于前端面试文章汇总](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/20-about-front-end-interview)

作者：Mingdong Luo https://github.com/mdluo

源地址：https://mdluo.github.io/blog/about-front-end-interview/

## [前端面试问题集锦](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/21-Front-end-Interview-questions)


## [前端工作面试问题](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/22-Front-end-Developer-Interview-Questions-master)

作者：H5BP https://github.com/h5bp

中文版作者：Liu Chao https://github.com/lc-soft

源地址：https://github.com/h5bp/Front-end-Developer-Interview-Questions


## [收集的前端面试题和答案](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/23-FE-interview-master)

作者：qiu https://github.com/qiu-deqing

源地址：https://github.com/qiu-deqing/FE-interview

## [一套完整的学习手册帮助自己准备 Google 的面试](https://github.com/HerbertKarajan/Fe-Interview-questions/tree/master/29-google-interview-university)

原文作者：[John Washam](https://github.com/jwasham/google-interview-university)

译文出自：[掘金翻译计划](https://github.com/xitu/gold-miner)

译者：：[Aleen](https://github.com/aleen42)，[Newton](https://github.com/Newt0n)，[bobmayuze](https://github.com/bobmayuze)，[Jaeger](https://github.com/laobie)，[sqrthree](https://github.com/sqrthree)

源地址：https://github.com/jwasham/google-interview-university

---

> **编程无他，唯手熟尔！**

**声明：** 版权归原作者所有，我只是搬运工。

